# My salary

**Порядок запуска программы**

1. Клонировать репозиторий

2. Открыть Docker Desktop и командную консоль и в корневой дириктории введите команду
 
```
docker compose build

```

3. После того как образы будут собран нужно ввести команду 
	
```
docker compose up

```
4. Когда увидем сообщение, можем приступать к тестированию программы

![Alt text](images/image7.png)

**Тестирование программы**

1. Переходим в любом браузаре на http://localhost:8000/docs 

2. Далее создаём пользователя

![Alt text](images/image-1.png)

3. После переходим на эндпоинт для получение секретного токена, вводим свой логин и пароль, в ответ получаетм токен

![Alt text](images/image-2.png)

Токен нужно сохранить, и помните, действует он только один час

4. Верху есть кнопка авторизация нажимаем

![Alt text](images/image-3.png)

в Value передаём заголовок Bearer и через пробел вставляем наш токен, далее нажимаем кнопку авторизоваться

![Alt text](images/image-4.png)

5. Переходим на эндпоинт для того чтобы создать зарплату

![Alt text](images/image-5.png)

6. Переходим на эндпоинт для получения информации о зарплате

![Alt text](images/image.png)